聽到各位手足終於肯大嗌「香港獨立、唯一出路

香港獨立文宣部
我哋相信只有香港獨立先係香港嘅唯一出路，沒有主權，所有政治理念到頭來都只能是理念，不能實踐。

入TG聽

今日喺遊行聽到各位手足終於肯大嗌「香港獨立、唯一出路」呢句口號真係好感動。

不過推動香港獨立係一件神聖莊嚴嘅事，所以希望各位除咗能夠宣之於口外，仲可以落手落腳用盡一切必要手段推動。

我相信終有一日，我哋可以用香港國國民呢個身份，向世界宣示主權，而呢一日，其實可能比各位想像中要近。

推